拍拖5年以上入黎傾下計

咁多年好似好穩定，但會嗌大交，成日好驚分手
利申，想同佢過人世

咦，你做咩帶住頂帽 ？

有得嗌下交咪好 我唔聲唔聲被分手